預告，今日將會有大事發生，聽日美股港股都唔會開市

信者得救

人一出世就會死

太陽由東邊升起